李桂華開記招話搵到枝clock，有冇105飛子彈

大家點睇？

美帝軍火全面進場。

無理非千祈唔好去今日好危險

On9

3點鐘 維園見 早D出門口呀

再下次就飛機大炮
幫你諗埋

等睇下次話拘捕美軍82空降師成員

行動中搜出一部f-22戰機，及多架坦克

自己跌咗落地，然後執番既意思？

屌我地部高達咁大部，你都未搵到戇鳩

戇撚鳩, 有槍仲比你咁輕鬆搜到咩
竟然冇狗中槍?

Block得

咪便衣隨便係啲位放低啲武器然後等附近有人聚集就放狗拉人 唔求告得人 齋做個樣畀藍絲同大劣人打飛機

Block
狗狗衝出黎柒